突發(大丁)馬路派錢!

以為光頭條撚樣

十幾個鐘之前嘅事仲叫突發?